一人一個中學時做過最仆街嘅事

中學PE堂係要另外換PE衫的
將一個未著PE褲嘅同學推左出更衣室比人睇

遲到

係班房放臭屁

格離廁格有人屙屎 等佢屙到興起 一野幫佢沖廁

認真讀書

捉住個fd隻手摸阿sir屎忽，之後比佢打到仆街

收埋d燒賣落同學書包度

同學痾緊屎
一桶水倒入去幫佢沖廁

拎個鎖鎖住fd個書包再掉左條鎖匙

放臭彈入miss手袋

踢爆個男老師冇拉褲鏈

PE 堂將幾個同學的灰色BALENO底底撈亂

成班人除左個同學隻鞋,再搵個鎖將佢對鞋鎖係佢個位

行樓梯，前面條撚樣行正中間又行得慢，同個fd一腳踢咗佢落樓梯（仲有幾級就到）
諗返都覺得好撚狗

上PE堂特登匿埋係課室唔落操場 (阿sir管得好鬆 唔點名)
跟住等d人走曬之後摷女同學個書包偷佢件外套 鞋 同m巾黎....
ps 我間學校係係課室換左運動鞋先落更衣室換體育服

放左隻死老鼠落miss櫃桶，嚇到miss喊左出黎！
隻死老鼠係阿爺浸酒果隻！

蚊啲鳩毛放落同學水樽
再望住佢地飲

同個fd上堂玩硬左嘅紙黏土 點知勁大力打左落個窗到 砰左聲 個窗竟然冇爛

打完波將件臭衫放喺班房個冷氣機風口位到吹
最後成班都係嗰浸汗臭味

防彈玻璃黎?

食完雞翼啲骨用紙巾包好跟住放落同學個水樽浸骨

成張A4紙塗滿塗改液放係同學張凳到，佢番埋位一坐落去既時候 黑褲變白褲

呢個我都試過

有隻真甲由係天花板跌落黎嚇撚死班女

從來無遲過到

你贏

串鳩人 然後比對方報串去班主任到 跟住我一臉無辜地扭轉局勢

我對ching你點攞隻老鼠翻學有興趣d

有無除褲先放？

你捉佢隻手摸miss佢應該唔會打你

要睇返miss 年齡

ching好創意

大大力拍阿sir屎忽然後即閃 佢擰轉頭捉左第二個同學

仆你個街啊

絲打識玩

冇好好享受中學生活

留名睇第二個東東同潮文

沒有最仆街 只有更仆街

全部都係

老師背住我個位講書嗰陣，起勢chok塗改液，然後支彈啲塗改液落佢條褲個屎忽位度

佢知唔知

放學個陣收埋女同學個書包係隔離課室，佢去完廁所返嚟話書包唔見左，問我見唔見。
我話我都係啱啱去完廁所返嚟，出去個陣清潔阿姨入過嚟清潔同倒垃圾。
佢以為清潔阿姨掉左佢書包，即刻喊，我話陪佢搵到搵返書包為止。搵左大約5分鐘先帶佢去隔離課室拎返書包。

仲有以前負責叫起立，敬禮。
成日小息到一半無拿拿叫起立，d人真係起，笑到我肚痛。

抄功課算唔算

目測ching你都係一個乖學生

三四個男仔捉住另一個男仔手腳成大字形，將佢好似玩happy corner咁撞向啲女生度係咁磨，初初幾次玩撞去啲玩得嘅女生係好過引，但有次唔識死撞咗個乖乖讀書嘅認真妹，佢竟然報寸到訓導處，最後有份玩嘅全部見家長加記過！

吸引女同學注意 我懂的

認真溫書

我想做比人cor果個

留名

俾多次機會你 確定唔小心？

拎左個靚女miss放係位條頸巾拎入廁所聞住黎打飛機之後射落去再放返原位

小息係課室玩疊羅漢同人撘人 比阿sir 見到之後佢玩埋一份

抵你一碌鳩屌一船人

都唔係咁過引架，有啲女生見你中門大開一本數學書拍落你個袋度真係痛到縮陽入腹呀

利申：試過咁樣磨到個玩田徑嘅女同學屎忽，當時初次見識到原來玩開運動嘅body條咁唔同，真係好挺好有彈性，可能又夠後生，以後我點都搵唔到另一個女仔俾到我咁正嘅感覺

自己係壞學生但靠關系做到Prefect 大家可以幻想下

學校棵大樹有年勁多蟲
捉曬放個樽再放響班房同fd嘅書包

將隔離位支塗改液擠滿番入個蓋度，然後冚埋，一段時間後個蓋會好難開，要放喺大脾上借力開，七年中學生涯前後左右隔離位普遍每人都買過兩三次新校褲/校裙

用粉刷喺同學書包（有時得閒拎佢本書逐頁上色）不斷拍拍到冇貨先收手，佢上堂拎書嗰下會放煙霧彈

利申有jer絲打

SS

格劍

夠薑

坐你附近都幾慘

好想一試

有無玩鳩班低form

喺巴士途經路線擺舊轉頭想佢反車。

我宜家三十幾歲， 時不時都會後悔緊自己既低b, 如果架巴士真係反左我一定後悔一世

捉左個傻仔入簿櫃到 鎖住佢唔俾佢出嚟
個傻仔係入面玩電話玩左2堂
之後我地一直都冇記得佢係入面

利中：我同個傻仔係老死

乖嗰啲會變曳 曳嗰啲會變更加曳

玩左2堂電話 佢有賺

加粉筆碎落個fd枝保礦力度 之後佢屙左兩堂

用粉筆掟阿Sir架車

喺2樓吱廣告彩落校長個頭到

我都有 善意提醒姐

帶螺絲批番去拆咗個窗花/書枱櫃桶，掛同學個袋上去然後上番實口螺絲(上之前塗啲塗改液上粒螺絲度，乾咗就算有螺絲批都好難扭得番出嚟，何況根本冇人會無端端帶螺絲批番學）

將女仔部電話（扮）落入條底褲入面叫佢自己拎番（實則其實喺長袖冷衫隻袖入面）有啲玩得起嘅真係會伸手試，有啲唔夠膽嘅即場喊到收唔到聲最後我死死氣喺佢面前拉起手袖拎番部電話出嚟（btw試過因為咁俾女仔對撩陰腿踢到痛到跪咗喺度，而佢本身諗住一拍兩散連電話都唔要

用飲筒裝住珍珠奶茶d 珍珠
然後用口谷氣落枝飲筒，射d珍珠去呀sir背脊

中六男女分開上pe
同個同班女同學趁啲人係出邊跑緊步
夾埋入女更衣室口爆
佢唔肯吞，是但吐左落唔知邊個女仔件冷衫到

吐篤濃痰去條友個枝水到，
條友打完波上到黎成枝水飲曬
我同個fd笑到仆街

放左學，三個女仔係班房到打交，當時成間班房得我地四個……我就睇住佢地扯爆左其中一個件衫。
人生第一次見到女仔個胸
而家都為無幫拖和解後悔
之後比左件冷衫個女仔着，陪左佢去報訓導

小息喺課室玩人肉跳馬
有人錄左片 我放左上fb俾啊sir見到
搞到第二日全班俾人罰 加有份玩嘅全部記小過
我同拍片嘅記一個大過

考試前清locker唔想同我同locker個個fd温書，扮清野乘機扔哂佢d notes落垃圾筒

以前有樣野叫臭屁彈
錫紙袋咁禁一禁會慢慢脹跟住爆開
成日襯人痾屎嗰陣放喺廁格門口位

帶把鎖番去鎖住同學個袋（將兩邊拉鏈扣埋），然後喺佢面前丟條鎖匙落街

呃個同學（男女都有）話試下交換對鞋著，等佢除咗即刻拎佢對鞋跑出去一左一右丟出街

學校上pe堂要帶衫番去換，同幾個fd夾埋一瞬間將全班（我地幾個另計）帶番嚟袋衫倒出老師枱再摷亂，嗰時先知有女仔會帶多套內衣褲番嚟上堂，亦係第一次見(sport bra)哩類嘅

結果下一堂見佢著返嗰條褲，啲跡仲喺度

你真係好仆街

問老師拎同學功課做改正 改完只交自己果份 同學嘅
重做啦

倒哂個男同學個muji筆盒d筆出來
裝自己食緊既咖啡豬扒飯入去 多汁

係課室打籃球 整到個大風扇斷左 得番條線吊住
仲有攞舊檸檬黎踢波 踢到周圍都係汁 課室有陣味

有條友 落大雨 隻襪濕哂
放上班房抽氣扇 用膠紙痴住佢
吸濕大笨象

將一位好黑人憎既同學既自拍照print出黎係學校周圍貼

將媽咪麵包粉倒哂入班房電腦個CDRom機度,然後放埋隻碟入去一齊load,一load成個班房都係媽咪麵味

小息同女學互相扯對方條裙 扯到佢裙腳位爛左

利申：我知你開左AC 唔好相認

兩間學校隔左唔夠20米
小息就是但拋啲野過對面學校
又試放紙飛機過去

同miss一齊

同女同學瘋狂互抽水 但大家冇諗過要一齊

荃灣區

上堂舉手話比啊sir知佢個鼻有粒鼻屎
利申 唔係我講

元朗雞地果2間

上堂聊miss傾黃色野

學校天花板假天花黎 朝頭早特登返去放啲臭彈上去 臭死隔離班啲人

PE堂分開男女咁上 上上下堂除左個女同學條褲 但有半班男同學見到

根本班女就好撚淫
試過同個女仔賭撚，我輸左佢真係插入條褲到揸左下

上堂時扮執野將後面同學鞋帶解開 綁落枱腳度 等到落堂起立佢拉跌張枱

個fd放學痾屎我攞水喉射水入去
佢嬲左成個禮拜

一舊係反唔到

關你乜撚野事

溝女好橋

好彩冇同你地同校

咁易反啊?有無用過腦?

試過係課室扑野
仲要特登係仇人張枱上面

你啲同學真係幾好人
咁撚仆街都唔打撚柒你

同埋人地仆街都叫做有得笑下
你呢種我真心唔知有咩好玩

上緊樓梯見到前面女同學個屎忽扭扭下
用千年殺一野插落去

有個仆街miss漏咗枝咪
我地將枝咪同個飯盒鎖咗係loker度幾日
之後成枝咪臭到仆街再拎去校務處話執到
但個次玩唔到個miss反而搞到校務處臭足個幾星期

AA膠封實班房mic室個插頭，老師上堂發現插唔入。訓導話無人認就全班攬炒，最後比個25仔爆左出泥 勿相認

掉同學筆袋上天花風扇

上堂擲紙飛機成日俾老師收 一手揸起咁收
我地見佢咁鐘意收 有次就用塗改液塗滿半邊機
我地一擲 佢一手揸起
成手掌白哂

上堂個時幫男朋友打飛機

扔報紙上風扇 扔咗四年 冇跌過落嚟

小學已做

我都係曳學生做帶班perfect，咁啱嗰班全級最曳
訓導一定要我交quota，我成疊記名紙派俾佢地
迫佢地每人交一張俾我，犯左乜都係佢地自己畫

prefect * 自膠

小息果陣係班房夾埋成班fd（5-10個）搞鳩入面其中一個人 除佢衫褲皮帶咁強姦佢 每次唔同人

上堂擲紙飛機成日俾老師收 佢係一手揸起咁收
我地見佢咁鐘意收 有次就用塗改液塗滿半邊機
我地一擲 佢一手揸起
成手掌白哂

扔報紙上風扇 扔咗四年 冇跌過落嚟

Form 3扔咗粒haribo 熊仔糖上天花板 痴住咗 去到form 6 grad 都仲未跌落嚟 仲有個熊仔形狀嘅油印喺度

有friend 嫌課室PE堂之後太臭 買咗盒香珠翻嚟放喺枱面 唔夠兩日 倒到成地都係 唔記點收科

搵紙整咗個蓋嘅物體 蓋住projector 發光嗰度 入面個膽之後好似燒咗要換過

喺紙飛機個底剪個孔 倒啲媽咪麵味粉去個孔嘅前少少 然後一擲 成個課室

有個同學個環保袋同呀sir 嗰個一模一樣 我地襯佢寫黑板嗰時交換咗 佢第二日上堂先發覺

太多 諗到再講

拎晒嗰friend學生相 貼晒係幾個尿兜

拒絕左兩個同學既表白

唔拍拖

幾條女禁低一個男仔
塞啲草落佢個口（肯定有泥）再倒水
阿sir入黎即刻番埋位 之後大叫你好臭呀草青味

玩咗咁多年又真係仲未俾人打撚柒過，反而之前恰慣嗰啲仲幾fd，到依家過咗差不多十年仲有約出嚟食飯講番以前啲仆街嘢笑下對比番依家做嘢幾苦悶幾單調
btw其實自己一個玩當然好似冇乜好玩，但係當有其他人一齊睇住嗰個人俾人玩就大家一齊笑，始終人人都鐘意睇人折墜

小息返到課室發現有隻大曱甴走嚟走去，當隻大曱甴走左入去其中一個同學嘅書包嘅時候，我二話不說咁將嗰個同學嘅書包拉鏈拉好

將同學嗰銀包

[quote]將同學嗰銀包定

將同學嗰銀包踢落去隔離學校

拎漿糊筆搽滿晒將條友張凳 睇住佢坐落去個下真係好撚正

飲珍珠奶茶噴珍珠去人地到

同班friend係line扮女人溝同班同學

好狗

見唔少

即刻變黑都得 得左

型

條女咁仆街嘅

好嘔心

訓導有無叫個女仔除衫驗傷

試過千年殺一個同學，佢嬲到追我兩層樓梯嚟打

上緊堂嘅時候將wasabi查落隻手到
然後行出去黑板扮同阿sir老友
將成手wasabi抺落佢件名貴冷衫度

雖然 但係夠搞笑

我都遇過呢種仆街

尋人告示

有心定係故意？

有無飛鴿傳書

無圖無討論空間

借問聲巴打定絲打

普通野

幫佢沖廁都嬲 唔係真朋友

當仇人趴係張枱上面訓

用你當年碌棍？

有一次係5樓廁所目擊同班男女同學係到扑野，之後好自然咁樣話左比老師知？然後再將成件事屈落去第二個同學到

中學個時，有個呀sir好乞人憎
佢上完堂漏低左佢件外套，成班攞佢件衫係咁踩，lur啲口水係佢件衫到

因住俾人燒春袋

呃個同學全校最樣衰嘅女仔鐘意咗佢
之後佢唔開心到日日都唔想返學
一個禮拜後講個真相比佢聽
攞把刀［航］住我 打左我一身

揭起女同學條裙

結果得條沙灘褲睇 記得條女好撚正 宜家好似變左公廁
利申唔係我揭

有個同學比個空水樽扑左個頭一野，
之後比班仆街仔慫恿報警話傷人，
最後警察黎到屌佢地浪費警力

殺人...

玩三國殺殺人無數

見到人地冇拉褲鍊跑去同全班講叫人唔好提佢

當年上堂係枱面睇咸書，miss行埋黎問我睇乜？我大大聲講：「睇靚女囉，唔通望住你咩？！」

用塗改液淋阿SIR條褲後面

賣旗叫阿伯買支旗個阿伯唔理我
問佢幾時死
俾佢企晌度怒啤左幾分鍾

潛入隔離小學偷足球踢
俾校工捉到

唔記得點解成班同學集體係3樓定4樓飛d書落街

滴眼藥水落同學個水樽到
位第二日無返學

依個堅仆街

係班房玩臭蛋臭到隔離班miss 過黎問咩事

俾啲仆街杯鳩左兩年，有日佢地太過份，放學我拎哂佢啲書去賣 大快人心

放9毛落人地水樽

上堂個同學比人罰左出門口出面企 手機留左係櫃桶
IPHONE黎嘅
同幾個同學夾埋啪鳩佢粒靜音掣再搵人133打比佢
事後佢同我地反左面幾日

查到架離同學張枱全部都系膠水 順手再幫佢放番啲書上枱 由於老師吾知邊個做最後全班一齊留堂課

將張枱同椅既螺絲整走哂 然後再砌番好完整沒缺咁
之後條友一坐低 所有野同一時間散開

呢個正!

個 friend 同條女分手即幫佢唱通街話佢一腳踏兩船~

有個畫面

原來我中學有班咁好嘅同學

用天花風扇玩fruit ninja

之前喺carteen拎咗勁多包唔同種類嘅調味粉，倒入一個柒頭仔個書包，再買啲醬汁倒埋入去，再放個書包喺垃圾筒，上面全部都係啲開咗嘅味粉包裝。(成班friends 計劃咗成個上午)諗返都仆街，而家係去咗外國留學都未有再做過啲on9野

做 prefect 個日比人激親 記左12個人名同收左1部電話

見過啲同學設法踢爛次所塊牆

你又好似仆街左小小

係課室食榴槤

班主任派d 19通告 唔洗簽名果d
收到納眼見冇用當住佢面撕爛左張通告大聲話:廢既

Btw個日小弟牛一 前一晚比班兄弟搞到興左 點知係個局

放臭屁彈去人書包到

上堂聽書

除咗老師條褲

你俾人口爆左 成口精，gay

楂女同學個波

襯個同學訓左 全班人走曬 留紙條比佢同佢講要出去outing fake佢 結果個同學出左學校走左半日比人記小過私自離校 其他人繼續上堂

同另一個同學講話叫佢拎隻手指出黎，話可以測j長，不過要閉眼，然後張佢張手指塞入自己既鼻挖鼻屎 諗返起都覺得自己好仆街

將粉筆啲粉放落同學水樽 佢飲左

細細聲講粗口

跟手打左個冷震

同head prefect喺天台做愛

吾你老母

系你老母
吾你老母
死返5p啦

朗屏個兩間都可以

同個男同學喺廁所互摷互插

利申：非gay

系你老母爛臭閪

Last day 6,7個人夾住條友係更衣室攞水喉啡佢

開班房風

開班房風扇 然後掉粉刷上去彈到周圍都係粉

打丁射落同學支水樽度

大熱天時整壞隔離班冷氣

有個人抄完答案將另外一個人本野放左係我檯面
咁岩兩個人都我好憎嘅 順手收埋左 放學掉左去街外垃圾桶 第日要交嘅時候 佢地你眼望我眼 搵餐死
最後比老師罰+比錢買過仲要成本做多次
個時係得番一兩頁做晒

Lunch 拎埋個肥仔個筆袋出去
浴途行幾步就掉佢一支筆落地下

放學去後樓梯影人

邊上堂邊摷到條女高潮

同啲同學仔夾份捉住一個同學幫佢磨柱

用粉刷玩

冇心 我專登扯爛佢條裙做咩

PE堂打波瞄準啊sir個頭 一嘢射埋去

上朝早巴堂，食糯米雞，好香

拎枝止汗劑加火機，當火槍燒一燒同學個書包

偷上禮堂踢波，射爆光管同個光管座落黎，之後雞咁腳咁走

正已評 👍👍👍

印咗張av封面貼係個呀sir背脊

個呀sir比人見過買咸碟

有
有個同學以前有自閉症,唔講野,好怕人果d人
咁細個青春,熱血唔怕死
夾埋幾個同學整佢
試過將d炒筆粉刷窒哂落佢書包
趁佢坐係度果陣一野拎起張鄧,佢成個pat落地下
試過行樓梯扮趕撞佢2野,佢失平衡跌左落幾級
以前有時做功課係做係本課本度,咁我地都用鉛筆架啦
我地係老師黎check 前幫手 用刷子膠刷哂佢,之後話佢唔記得做,老師寫佢欠功課,笑到我地hihi

助跑沖過去拍落同學下面，佢痛到訓左係到成個小息

同女同學夾計,屈佢非禮女同學
之後叫埋佢老母黎,話佢咁樣唔得
之後讀左一年就比人轉介左去特殊學校
同班同學諗番起,都回憶起讀書果陣既美好時光
利申:ugrad左3年

將蘋果/橙掟上個風扇到 之後幾日都勁多螞蟻

呢啲我真係會嬲

將bio解剖用嘅牛眼放入人地個書包到

算係咁啦吓話
我俾隔離班個死Gay佬拍咗兩次屎忽都打到佢一身殘

笑足個肥婆miss一年冇拉褲鏈

平時返學遲開到，突然有日準時咁返
仲係路途同同班同學打招呼，結果佢地一見到我就起勢咁跑返學校

放學開左把吊扇，掉啲水樽呀鞋呀嗰啲野上去反彈打人
最尾個天花板啲石屎爆左跌曬落黎，見到鋼筋
嚇撚到即刻走撚左
之後間班房好似整左兩個月先用得返

屌人地又唔係嘈生晒果d自閉症都要咁樣玩鳩人

系你老味

你試過同依d柒頭相處過就明
好似無情緒,無嬲無開心
10問9唔應果種串咀
整鬼佢係佢應得既

希望你生個仔係咁 等你日日有得玩

歪理合理化

推個同學入人地課室

中一幫個女同學用佢部電話sms去yes度招友，點知真係成堆人sms佢話想識佢

有日有個仆街呀sir請食雪糕，好多人都俾佢啲雪糕收賣左，而我同我嗰fd當然就唔會咁冇骨氣啦，放學嗰陣，拎返曬啲雪糕出黎，開到個風扇行一行，逐杯逐杯咁轟上去，望住杯朱古力雪糕慢慢飛上去，把風扇葉一嘢片落去，轟呀，成間課室充滿住一pat又一pat來自我地嘅不滿，最後一嘢bang門，頭也不回咁放學

on撚9
人地有病 又唔撚係突登想話串
痴撚線
我覺得明刀明槍恰佢都還好
做啲野黎屈尻佢就真係好撚慘
我同你同班知道你啲野實督你出黎 打撚死你
冇撚同情心

學樓上巴打講
祝你第日仔女有自閉症
咁好玩 咁就日日有得玩

你都識講佢又自閉症 係有病唔係佢想 重學人開起底post ？起翻你呢種自以為是嘅人就啱 高登好似都有個中學仆街post 你係咪就係嗰個人渣？

篇野好熟口面

我都試過 之後有人報串話比訓導知
唔知個陣點解仲有心機開賭局叫人賭我會比人記書警定缺點定冇事
唔記得最後記左咩 淨係記得贏左百幾蚊

買D吹氣既氣球跟住裝尿入去
再搵野吹漲佢
之後拋落街

潮文黎嘛

東仔開post教人起底好棒棒喔

唔理你係扮佢又好 本人又好 都極可恥 邊度都唔歡迎你呢種人 死翻高登

有病先咁都話人串咀

F.6上堂見前面個同學瘋狂做緊past paper
諗住叫佢放鬆啲唔好chur咁盡 講笑話佢再做就撕左佢
點知佢擰轉身一份功課啪落我張枱 大我叫我撕
跟手我拎起身秒撕成碎片
條友喊哂口咁搵班主任
最後成班同學夾埋話我冇整過佢

玩下姐，又無受傷

做group既美術project,要用界刀cut cardboard，
個friend隻手唔知幾時擺左響個枱邊，
咁cut carboard要好大力架嘛，
我又睇唔到佢隻手，cut到個邊時，
用個種大力插左把刀落佢手掌度。
啲血即刻噴到佢半條白色校裙變左紅色。
佢仲要唔想我內疚，收埋隻手唔比我睇傷勢係咁話無事，沖左去殘廁。

後尾佢出番黎去左保健室，我望下個洗手盤全部都係血

後黎佢隻手都有道疤仔，我雖然無心，但都覺得自己好衰

噴珍珠落樓下打波嘅低form

全form一齊落左去聽講座 偷偷地去咗隔離班較到個風扇最大 用垃圾袋入滿水 向風扇掟

Dum舊屎過對面學校

勿相認

小息D女同學經過我個位個陣我用隻腳勾起佢地條裙

仲有一次除左個FD一隻鞋掉左去女廁 佢搵左個女同學幫佢執返

襯個同學用尿兜痾緊尿既時候千年殺佢之後立即奔走

想知巴打用咩Dum過去

朋友痾尿係佢後面推一下

wa睇到都痛
你個fd好好

果時廁格D門底唔掂地
我趁同學屙緊屎拎個鉗伸入去
夾走左佢條褲
佢著住條底褲衝出黎⋯⋯

又試過拎個密碼鎖求其改個密碼鎖撚住人地個書包

果時學校近馬路，有兩層隔音玻璃窗⋯⋯
個窗有個鎖
我試過用支木筷子開左個鎖然後放左同學個書包去窗外面個冷氣機頂

但如果真係同班 你一講出黎就比成班杯葛

被罰留堂，襯miss唔留意叫fd幫我拎個書包出去，再成班人衝上去miss度問問題，襯混亂撻埋張學生證，然後同miss講去廁所。第二日返嚟佢問我點解個廁所去咁耐

企欄杆邊成支魚仔豉油射落下一層挨住欄杆既人個頭度

中一果時貪玩
走去個同班同學既乸形後面
趁佢唔為意
一腳90度由雙腳中間既褲襠至上踢佢jj位
即刻起勢追住我還擊
原來佢有既

將塗改液填滿個蓋 然後插實佢
個fd一開就塗改液大爆炸 整污糟張枱同衫

諗返都覺得仆街 不過真係好懷念以前中學生活

讀書

試過有個同學比我玩到好盡(十年前既事) 果條友又係肥仔加成面倉,成日懶寸又成日比人打, 學期初就話打,過多幾個月就個個屈佢錢,成日問佢拎廿蚊,佢自己又on9又次次都比,有時冇錢係身d人就打佢,佢為左唔比人打,就自己同人講"唔好打我,我下次比40蚊". 開始搞到越欠越多錢,最後自己d錢又比晒出黎,同埋欠左同學成六百蚊. 開始冇錢還果排佢比人打得好勁! 我呢類人向來又係抽水王,事不關已,我又唔會貪得意打埋一份,有一日我同佢講
"不如我借六百蚊比你清晒d數先啦~如果唔係你比人打死都似,你爭我錢咪慢慢還lor,我又唔會打你既!拿!不過我呢排都比較手緊,我借六百比你,三個月你咪還二千比我lor!"
條友竟然應承wor..呢鋪仲唔發!
跟住我即刻整左張借據比佢簽名,寫住借二千還二千零利息,條友睇都冇睇就簽左個大名.....

終於借左六舊水比佢,但個故事未完,過多幾日之後,我寄左封無名信比學校,話我果班有欺凌事件,有個同學(我寫埋全名)比人打得好緊要,搞到件事驚動到校長同班主任,我既目的當然係要搞大件事等佢老豆代佢還錢啦,因為我明知佢自己冇錢還。

當時搞到事主個老豆都出埋黎,將有份打佢d人全部篤晒出黎記過(當然冇我份啦),果日仲要佢還左2000蚊比我,不過佢on9,一睇都睇得出佢老豆有心玩野..佢還錢果日死都要拎返張借據,我老虎都唔比啦梗係...之後,不出所料,第二日佢就同miss告我過我借六百收二千。Miss當時問我,我即刻show張借據比佢睇,miss都冇野好講~

就係咁.....我係一個星期內無啦啦多左千百蚊!

而事後,我原本個計畫係等到件事爆左之後就大條道理問佢老豆還錢...點知佢先告發我~搞到我有d嬲嬲地.... 就玩足佢一年,而家諗返起都過意唔去... 呢一年裡面,我玩左既野有:- 1. 偷佢本西史書(果時個西史sir好變態,成班冇人敢係佢面前玩野),然後偷左全班最惡(X君,應該有料)既西史書,將本書寫左個傻仔個名然後放落傻仔個櫃桶度,上堂時X君發現唔見左書,同呀sir講,呀sir停課搜書包櫃桶,發現本書係傻仔度...(其實傻仔都唔認得本書唔係自己既)...呢單野呀sir唔信個傻仔,搞到佢記左過同出左封信比佢老豆,而且同一日既lunch,佢比X君打到第二日返唔到學. 2. 狸貓換太子 狂偷佢text books掉落街,將垃圾桶d垃圾放晒入佢書包. (玩左兩日,第三日佢個書包加左把鎖,不過最後都將佢書包掉埋) 3. 深夜來電 果時政府有d電話系統要求拎fax,你打電話去,入個電話號碼落去佢就會自動fax d野比你,但係如果fax唔到佢就不斷fax. 玩左一個星期,佢就改電話. 4. 偷佢手冊,拎佢地址幫佢叫外賣,一晚叫左廿幾個.結果不知! 同類玩法多不勝數.....,如事者玩學期尾,到學期最後一日,放左學係學校門口,趁好多同學仲係度既時候, 我細細聲同佢講所有野都係我做......佢嬲到即刻打我,我乜都冇做就已經成班男同學過黎圍佢~(大家想打佢好耐,趁最後一日仲唔搵機會!) 打左幾耐我唔知....最後我抽左幾下水就走左了!! 好慘......

無溝過女

呢個世界真係有好多人渣 好彩我未遇過

中學出名曳，我坐前面等一個位，我記得嗰時好興屈臣氏有個蒸餾水廣告，係問人做乜飲:[ 冇煲過嘅溪水。]應為個溪字個音同閪字有幾分相似，所以當時啲學生好鍾意借啲意講。
事發前，上緊數學堂，老師係我面前企左係到教書，當我拎起支水飲嘅時候，落到喉嚨，無啦啦聽到一句，做乜飲冇煲過既閪水，我當堂笑到噴晒落個數學老師度，個老師一口咬定話我特登，要叫訓導上黎，但我緊抽冇心 你知曳嘅同學係唔鍾意俾人落面 係我意氣用事之下，最後唯有成班同學面前同佢開拖
ps 天水圍
我做過有壇野更加爆，想聽再講

繼續。繼續

上chem堂 唔知test tube入面有嘢 一嘢射咗去同學個面到
佢驚到以為係腐蝕性液體 好大聲屌出聲
好彩發現係清水
利申：無心之失

上堂將張木枱整成好多木碎，掉到前面成個背脊都係 之後佢發現左 我仲要屌鳩佢

掉同學本書上天花風扇

彈d擦紙膠碎落前面女同學條裙度
由頸背入 佢一起身 條裙入面跌曬d碎出黎

另外一個，話說以前好興一放小息放中午放學就走上學校天台食煙.平時都只係上去食煙，有一次貪過癮，琴到天台最高嗰度食，上到去雙腳懸空坐左係上面同我一個b君(同學)食煙，有8樓學校咁高，喺上面就好似無間道咁，傾下閑計睇吓風景。
咁食完啦，我哋就落返去，落返去嘅時候若隱若現聽到啲消防車警車聲，但我哋都無理到，都唔知咩事，到我同b君落到去，見到泊左兩架消防車，一架警車，一架救護車，兩架鐵馬，我好撚記得 個刻先feel到原來啲車係為我地而來
因為個時已經係放左學，操場有人課外活動緊，又多人走出學校返屋企，我同我同學見到時勢咁亂咁多人，就慢慢走返出學校，成功返到屋企。但一返到屋企就接到訓導主任電話 佢要我即刻返學校，我同佢講話我已經返到屋企好安全，有咩事聽日返學先講。結果聽日一返學，即刻俾訓導捉住左，佢問我係咪係上面煲煙，我話淨係我食，b君冇食，訓導唔信 我話我人頭擔保B君冇食煙，後尾同返B君傾返件事，原來佢有一次秋季旅行已經衰過煙
最後俾人停咗一個月課，又話因為動用到警力資源，要作一萬字道歉信，聽完得啖笑，我一隻字都冇寫過。而我係個一年都成功轉到我心怡間學校，展開左追女神計劃，加踢學界
件事係發生係天西間中學，自己諗 唔准問

補返句先，老師話返係的士佬以為我哋要跳樓所以報咗警，所以先有咁多車出現

有次上堂偷偷地打丁

喺學生會柯尿入個樽度 收埋左喺角落

個friend小息嗰陣吐口水落汽水機找錢個位
再哩埋睇人買野飲
笑到腹肌痛

要好好珍惜呀咁好嘅朋友

同師母打排球打甩左佢個假髮

仆街死啦死煙鏟

1.
嗰陣時班房係六樓，
成日小息落到樓下啲咖哩魚蛋都賣晒。
我好不忿，
於是將粉筆磨成碎，用個盒裝住，
等小息嗰陣行落二樓一把撒落去個煲到，
全部冇得食。

2.
間學校唔知點解有校長宿舍。
個校長又好乞人憎，
佢宿舍外面有鞋架，
我地放晒學之後扮溫書，
然後出去買汽水同萬樂珠，
噴到佢全部鞋都係可樂。

3.
直接係頂樓扔個籃球落去訓導主任部車個車頂，扔錯位扔爛左車尾塊玻璃。

南區？

有乜特別, 咁樣好平常

唔讀書贏晒班死讀書

中學嗰時我一唔記得做功課就會偷啲on9仔既功課寫自己個名上去交 搞到佢時不時就比人罰 到畢業佢地都未知個真相

南昌街學校

掉紙巾上天花板

dum鳩垢落同學樽水到整溶

學校係山上面 有個阿sir係山路撞咗車上咗報紙
個陣學校好多人訂報紙 不斷收集大家嘅報紙剪低佢係每個班房貼一張係壁佈板
勿相認

miss上上下堂抆撚咗佢個滑鼠同鍵盤插頭 佢嬲撚咗成堂都唔撚知點解突然用唔到

這些機會

學校唔準留書係櫃桶 有條臭豬閪留勁多書
我又番得早 幫佢轉移晒去班主任枱櫃桶
然後佢搵又搵唔到d書 到知道係邊個陣又俾人收撚晒

之前小學貪玩啱啱接觸咸網，小學電腦堂响最後嗰堂就好free嘅搞掂曬啲堂課就可以玩電腦，我啲小學fd嗰時玩緊捉，我就閃去兩個fd部電腦度開左個咸網，好撚記得係叫largeporntube，我再開左個PowerPoint覆蓋左一半個咸網，等啲傻西唔會見到覺得發現新大陸咁鳩叫，响呢個時候我感到有對眼望撚住我，但我冇理到，之後我就即刻扮曬蟹屎屎忽忽返埋自己個位，望住佢地玩完捉返埋位，班傻鳩竟然真係發現新大陸响度鳩叫，搞到好多人走埋去望又笑笑笑，最後都俾佢地發現係我( 屌可能因為我大佢地一年所以估到 ) 咁佢地就刪左個咸網，仲好撚醒咁响history度delete埋。咁圍威喂又放學喇，第一個狗衝出去感受大自然嘅空氣，之後等左好耐我兩個fd都未出黎，我就走去門口望，見到個呀sir屌撚到佢地上天花

個呀sir仲話你地兩個淨係delete左個history知唔知响我部電話可以睇返你地delete左啲咩？懶醒！我一早就用我自己部電腦睇住你地個介面做緊乜！

之後我有個fd仲流馬尿，佢地好撚有義氣咁冇篤我出黎，抵我到依加仲同佢地fd緊

個呀sir最後話你地今次好大獲，我就即刻跑去個呀sir面前自首，個呀sir叫我講一次個咸網名，我屌多此一舉

LARGEPORNTUBE

之後又見校長又見家長，日日訓話，唔知點解要屌埋我啲fd，最後我記左個靚缺點 ，兩個fd就俾左個交叉佢(交叉好似係次缺點一級)

仲好記得去考中學嗰時條友問我個缺點點黎，我仲好誠實同佢講我電腦堂上咸網，依加諗返都憨鳩，好彩間中學都收左我

依加同小學同學聚舊成日拎返黎講，仲有個夠膽死話嗰日單嘢完左返屋企上largeporntube打左佢嘅第一次丁

勿相認

買元寶蠟蠋香賀同學仔生日！🎉

咁後生就打j打到眼殘

你係唔係葵涌區學校？

我食煙關你撚事咩傻閪

集體強姦女miss

好撚狗

尊師重道 克己勤禮

上堂對住miss打飛機

趁有老師經過撩Friend爆粗（當然個Friend唔知有老師）

係教員室個咪到講粗口

同條女扑野 之後收埋佢條底褲

如果你食煙可以食到唔噴返d煙出黎就真係唔關我事

我好似知你係邊個

篇文就肯定睇過，但連d 回應都係

做得好

同學行樓梯上黎個陣吐左督口水落佢個頭 仲要話天花板漏水 利申：純粹貪玩諗住吐左樓梯 點知佢出現

搞左舊屎味番梘去搞同學！

認真上堂

係廁所玩水，結果成個廁所濕哂

果陣好多人用密碼鎖鎖locker
但係果d鎖勁廢勁易爆
試過爆哂d鎖再改哂d密碼

咖啡豬排飯

荃灣

X2

有無人真心覺得咁做無問題

掛左同學個書包上風扇，開一度慢慢轉

送美源發采俾英文老師

係你戇鳩姐，有個人肉出氣袋都唔識用

杯葛同學仔

將粉筆成粉加落呀sor杯茶到

幾個同學夾份整蠱條友。小息襯佢行開偷咗佢樽汽水入廁所，由其中一個同學屙幾滴尿入去，之後放返去佢個位，可以最後功虧一簣，有人偷笑俾佢識穿咗

Sir

幾個同學夾份整蠱條友。小息襯佢行開偷咗佢樽汽水入廁所，由其中一個同學屙幾滴尿入去，之後放返去佢個位，可惜最後功虧一簣，有人偷笑俾佢識穿咗

而且我咁耐都無再玩過人，係值得讚揚既

中學啲同學好多時會係第一個小息買枝水既，
咁枝水一模一樣，冇得認
然後去佢地個櫃筒換曬佢
即係A枝水換去B櫃筒，
B換去C櫃筒
............etc

何傳耀 梁省德

假膠博上位

準時返學

想入電腦室但冇鎖匙
然後用腳踢左下
搞左防盗響左

專登整跌一個女同學既筆
之後等佢烏低身
利申：佢c cup

將個低form 倒轉塞入垃圾桶再cum 蓋之後同老師講os 跌左落去

│\ /│
│/!\│
└─┘

愈睇愈懷念中學生活

你呢啲係欺凌 垃撚圾

各位巴絲

多謝配合鞭屍

其實無人畀我更加憎欺凌者李卓東

以上所有冷血回覆全部源自李卓東

一字不漏(包括高登icon)

屌 原來係假膠

成班扮女用msn,Facebook溝個大家都好憎嘅同學
佢以為自己溝到靚女四圍同人講
之後有一日突然爆發全班一齊笑鳩佢

開個求其改名既ig去女同學既ig到逐個問價
試過係班房到除左個男同學條褲

個physics老師話“help me open the fan”
我企左上張枱度開番個風扇蓋串佢唔識英文

屌你老母
唔死都無撚用

養蛆蟲

a sir同我影相果陣搭我膊頭 我係咁摸佢隻手再用屎忽磨佢條野 feel到佢扯扯地

gay

落痕粉搞到同學要衝入廁所抹身
成身紅晒

又block多個

我都玩過

小息係走廊除同學條褲

同學整緊壁報我同人玩扔粉擦 最後成幅壁報都係粉

偷睇miss底褲同對奶

上電腦堂果陣 趁miss 行開左
出去Unlock 哂d電腦
之後成班用得番電腦
但仲要扮比佢lock 左機

一班fd由五樓吐一大篤口水落下面三樓露個頭出黎睇人打波既低form 我地縮埋一邊 點知聽到低form 大聲叫：（個條友個名）中雀屎

不過都係ssp區

無拍過拖

點解你可以幫佢沖厠

柯尿落條友支檸檬茶到 睇住佢飲左幾啖
同個fd捉住條友剪佢鳩毛同頭髮
有條友好撚串 食完飯捉入去班房m鳩佢 將對鞋放左去其他班房
仲有其他 再講又比班朋友相認 發現我ac

倒D粉筆粉落同學支水到...

同學係張台到畫左D公仔定動漫人物,之後係佢返學前偷偷地刷晒佢,佢係到喊

李卓東

小息咪會拍下啲同學屎忽
點知拍撚爆左人地粒痔瘡 成條褲都係血

又回帶